\section{Projectgrenzen}
Het is van belang dat de betrokken partijen op de hoogte zijn van de werkzaamheden. 
Hierdoor zijn de verwachtingen vastgelegd en zal er geen miscommunicatie vinden het bij het opleveren van het project. 
Met de tijd die is verstreken zullen de werkzaamheden worden beperkt, 
en is hierdoor zorgvuldig uitgekozen met de gedachte dat het haalbaar is. 
De volgende werkzaamheden ter goedkeuring van de opdrachtgever zijn hieronder als volgt:
\begin{itemize}
    \item de documenten zijn Nederlands-talig opgesteld
    %\item De student zal in overleg fiancieel ondersteund worden met het verkrijgen van de benodigde componenten en apparaten voor het project
    \item het ontwerpen en realiseren van een prototype
    \item het realiseren van een eindproduct, mits de overgebleven tijd voldoende is 
    \item de documenten worden in Microsoft Office geschreven en mag opgeleverd worden als PDF bestand
    \item het prototype of het eindproduct is niet uitbreidbaar (i.v.m. het inlezen van meer sensoren)
    \item de elektrische schema, aansluittekening en PCB ontwerp wordt op Altium gemaakt
    %\item {\color{red}To be continued}
\end{itemize}
Om dit project tot een goed einde te kunnen brengen zijn er verschillende randvoorwaarden waaraan voldaan moet worden:
\begin{itemize}
    %\item Beschikbaaarheid van de projectleden: vijf dagen zonder docent gezamelijk werken (eventueel
    %via Microsoft Teams) en twee dagen (op afspraak) gezamelijk werken met een docent
    \item beschikbaarheid van de experts: minimaal een keer per week en eventueel op aanvraag
    \item beschikbaarheid van de opdrachtgever: op aanvraag
    \item beschikbaarheid van de docent: op aanvraag
    %\item Betrokkend stellen elkaar op de hoogte wanneer ze verhinderd of te laat zullen zijn met het
    %inleveren van een opdracht.
\end{itemize}
